PayMe 出左PayCode

PayCode 即是您在 PayMe 的 QR 碼。您只需展示您的PayCode，或使用應用程式的內置掃描器、其他 QR 掃描器或手機內的相機掃描 PayCode ，便可進行收款或付款。

將來，當您需分付賬單或向朋友過數時，只需掃描、付款，便可完成支付程序！

您可在主頁選擇「付款」或「請求付款」，並點按「PayCode」圖標顯示PayCode，您可掃描或選擇已存取的PayCode，並輸入金額和授權付款便可。

PayCode 亦讓您更輕易地新增朋友 — 您無需再輸入電話號碼或經 WhatsApp 或手機短訊，傳送款項連結 (雖然您仍可這樣做！）。

您只需有收款人的PayCode，PayMe便可以自動把收款人新增為您的PayMe朋友。

屌佢老母 payme cs真係廢到仆街
出多多功能都無撚用

快手出向商戶比錢啦,唔好再比支咩寶搶佔市場啦

@關愛座hunter

CS有hotline未?

直接踩上office

又話qr code 乜春乜春既？

搶返支那寶啲客者

班廢老廢中又話唔識用乜鳩
咪俾qr code 俾班廢老廢中用

有qr code 個d之前話wechat用qc code d人呢

好想知反 qr code 撚會否出動定雙重標準

根本QR code普及性最高， 有鏡頭就用到
大把低階機無NFC, 叫人點用

夠有人冇電腦啦，咁銀行都唔使整 online banking？

電腦 智能電話使用率不嬲有人統計開
有數據參考。

NFC電話有幾多人有 ， 無人知

play me除左可以賺果少少里數之外就冇其他價值

你咁既心態 咩都無用啦
我就同人夾錢/小額轉帳 不知幾撚方便

即係你無朋友 無飯局囉.....

引撚晒啲打手出黎

all robot replies....I tried to recover my password and the app asks me to input the date of registration. What the? Who could remember the date of registration of your shit app!
I wrote to the CS...in fact there is no CS.

除左堆支那機我諗去到2018正正常常嘅大廠都唔會整冇NFC嘅機

個CS真係世界級